[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [322] 邊個係人邊個係狗刷箱就睇得出

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

樓主係食屎狗 認同請正評此留言

我係狗

一車車小梅

執番好個POST頭用左幾個字 1001前見到NOBU嚇左嚇

留名

仲有15分鐘就轉新隊

又要諗貼地隊

唔好刷關出亞比 隻金時打唔入

睇睇下TWITTER
睇人講LAST ENCORE有機會係EXTRA到EXTELLA中間嘅事

我做人好失敗

你有龍娘啊

提媽lily

聖誕冇pool2 垃撚圾

改名

幾中意而家呢關 有牙

未出炸

咪阿提拉

你地唔抽姐

25號之後咪到2部序

開

GOGOGO

等巨頭們嘅速刷隊教學

個?乜嚟

?關黎既

WTF

3條血既艾蕾

打凜b

48萬血既艾蕾

艾蕾

有冇人可以解釋一下咩黎

仲要有減傷buff

帶左武藏

all

終於都中左...
第一隻0星

仆街
放左巴御前係頭

打到第5r就完左 唔使打哂

原來打佢5TURN就走人架啦

今日術關

新關caster關

50箱咋..

船長全面進場

下個禮拜就新年pool架啦 急咩

小莫已經除左衫準備好

都唔知你地驚乜
冥界打權能全開嘅艾蕾一定係拖時間

又可以沖浪啦

走住嚟屌

船長

跌咩

卒仔掉咩

好在帶左藏入場

兩炮船長羽蛇吸星遇神殺神

絆十不了

跌乜

唔知 要出街唔得閒

雪人同蠟燭

上昇負荷

跌神燈同書頁

八連同毛？

下

睇黎凜B都係智障,又要比人呃

嚇能死
47萬仲要3行

可愛

咁撚顛?

跌書頁係真唔真

係真

尼托有咩特攻

今次仲唔刷爆佢老母

深淵

神性 女性

騎職有升過既得拉二

用拉二啪佢🤔

往死裡打

打箱怎能少了我?

第二關除左船腸
有無咩aoe夠力 食哂屎

仆街...急收大量種火QP
意密 +++++

冇單體大力打尾門

開箱大把

又唔食特攻

泳nobu車落去打38萬

應該完EVENT前唔會修

術職關 太良心了

好撚多書頁

尾關術職mola mola

離地3rd隊

自己絆10咗 交比d細嘅做

上次尼祿刷啲貨都未清完

船腸定衝浪好

個個都2張滿突寶石

衝唔到第2關 隻撚頭11萬血 衝浪又冇星

有心

衝唔到尾 船腸啦

4-5T
5禮

船腸GO!

一入新關出彩虹

你抽咁多野一隻拉2都歪唔到?

又好似食

良心關

出咩素材

用拉2得唔得

拉2轉寶石 你寶5用乜都得啦

燈書 雪人蠟燭

平民

寶3一野殺到

我未PO左

想升騎呆 得唔得

又係D未升既野

ok
thx

得 乜都得

推

但琴日有龍牙
好似吸引d

SOR 騎職刷關真係玩撚晒

船腸射完成地星 真係用乜都得

2隻騎是但一隻爆擊尾都得

太早出

有孔明同船長buff架

凜B D攻擊特效又幾正

agger

船長退左休只好咁

個掉率同銀料差唔多 不了

艾蕾，船長，泳裝黑傻 3T

換人不了

神性特攻有冇用?

屌冇船腸

mo

阿福

點解落梅?

退休都挖返船長出黎打

用牙福 開晒技差幾千 補多下就夠

紅放 np 加攻

5禮打4-5T
定係
4禮打3T好？

五禮 我

呀爆大牙爆太好用

寶解緊

術關真係好爽

當你4t 我3t打4場=你4t打3場 你自己諗下

友情提示
冇牙福船腸嘅可以用騎凜

騎成堆單體怪物 又有船長呢隻叉電器

泳莫夠唔夠做?

最衰唔係尾關

術關
船腸又贏

第2round要補刀

兩睇
多啲素材用體少左

尾關肯定混職

任啪架wo

打住5禮先
打到悶先打返4禮

咁咪又係啪少左

其實用拉二 船腸 孔已經夠 master裝用20NP
唔洗換人後面多個位練絆

太離地
不了

無限果就諗時間效率,有限就AP效率

利申: 小薯6禮 4-5T

現實時間唔夠唯有快刷

真 刷箱得時間問題 咩效率收皮啦

點解

福袋勁

斬死咸狗

得寶2

混職->奶光

又啱

船腸寶2都夠

似下牙船退休要追福寶

尼祿派d書頁仲有大把貨
不了

仆街 卡骨升唔切
...返去繼續打蹄鐵

尼祿個陣係咪幾日先轉一次隊

都係刷番騎關，龍牙無貨

小薯留名

可以3t了

騎金同莉莉絲打尾門都係打24m左右
騎金可以五禮
莉莉絲四禮
好後悔當時唔抽隻拉二

求出有愚鎖刷嘅場

貼地3 rd

正評咗

仲有4百幾張廁紙
都係龍牙緊要

新手仲有2個位
915,234,900
術位掛緊突爆禮裝

騎金騎凜都刷到 夠平民啦

真正平民四禮 3T 唔洗自己用五星
騎金簡直係屈機

但書頁唔缺鳥
牙得番13

唔服氣第2門無跌裝,打到跌為止
而且龍牙有用過燈同廢紙

唔使入你老死既
入隻活動角加野

無船腸x2
頭先試左幾個組合都要4t
呀爆水著騎傻拉二孔明
呀爆聖誕騎傻拉二梅林

自從第一個箱之後
依家都未跌過禮

因為孔明一早爆左絆我估
因為我係咁
唯有用梅

彈性cost 後備自己執生啦

我唔用四星

騎澟咪夠做

水著小莫可以自差幾多np
冇升過

30

泳裝信長 阿福 孔 梅
3T不過要換人

唔好煩子

5星騎得征服王
真係好無人權

竟然冇人講佢個兩張平民5星禮

沖完第一關 已經回60np+

騎凜呢

未升
一陣用阿福試先

單孔要補刀

寶石佬唔算重心
重心係騎金同黑杯秒第三T

洗唔洗黑杯
+x好過啦

無突黑杯夠唔夠做？

順手刷姐都係

可以一試

冇高bo五星騎既時候
用左黑杯 四星都變五星

同志

術關當刷定銅料先

我都返左騎關刷牙

唔出禮

認真，術關最易玩

第幾BOX?

都幾平民
個問題係搵唔到靜裝既羽蛇
有無人有掛呀
求好友

methree 雖然騎好易刷 但不了

冇突滿OK?

PS:仲要刷

1寶30羽蛇要唔要，240282901

梳 我意思用騎

得術要讓1裝
騎唔使

要
唔好煩子added
上面都係
可以留id

比番特攻ME

書頁 差唔多千七張
繼續刷槍關算數

繼續刷騎關 龍牙要緊

出左今關槍斃個先

書頁

keep番+6 5t算

920,048,056

槍斃左個2日前

繼續用尼祿刷返一門算了

唔好嫌我廢就得
291,204,628

added

刷完呢次重開

羽蛇用靜禮夠np咩

5寶騎黑呆秒唔秒到尼托

輕鬆

秒

我實驗緊
np衫羽蛇孔明岩岩好100
試緊夠唔夠力
一陣刷到佢兩個出黎我試完再報告
如果4靜得就咁刷算
岩岩仲要將騎rin招魔放升左上9lv

metoo

新關我要刷神燈 冇貨了

愚鎖呀

屌乜撚野呀

屌你老味 睇左我成分鐘

印度佬啲戲....

實驗成功
4靜穩定刷3t
感謝兩位巴打carry

羽蛇連寶具都唔洗用爆幾下就爆死左美海

同U隊野好接近
係差在冇寶石叔

騎金2技得9點上100np

有一張寶石
個世界真係唔同晒

應該中左咒 最近個70幾箱淨係跌左1張禮裝

R姐有自叉20np,但係又太細力

呀福呢？
我有寶5呀福
但無升
實驗唔到

WADA

返去刷牙

?關係咩?

小朋友王國

rinb

磨5吞

有牙福又邊個想做咕離
用換人衫換隻梅林上去好似都ok
騎凜出星量多唔多

試左 用阿福會小左20%紅放 BOSS要睇牌面做人

今次禮D機率咁低既

一齊

琴晚發夢fgo開放寶具level上限
最高10寶

用五張靜 3-4t

掛突滿寶石寶1船長有冇人用

都係返去數碼世界先

入錯關啊屌

iktf

新人招有星既靜禮孔梅
741,905,292

終於好穩定咁3turn kill 到
可以刷爆d書頁

Nerdkuma added
突滿寶石船長

4T +6

牙又冇 裝又冇

補what i can offer 唔係10年都無人add

貞德一見到齊格俾人燒就成個人都慌埋

新關同騎關掉率差唔差得遠
想番去刷龍牙

少女一見靚仔就春心動 難為元帥做一世兵

我睇下有咩日本仔可以DEL

姣撚到佢呢

AQUA

20幾到40
所以羽蛇turn3一定全100%爆

都係黑貞好
白貞

人造人玩幾年就掉得
元帥煩過煩過膠跟一世, 緊要唔要啦

ADD JOR

add jor Mikakobb

最尾結局唔係happy end 咩

同朋友仔跳舞

俾我抱下大腿OK?
燒豆腐 ADDED

小朋友王國正到

需要貼地3turn隊提供

add晒 射射all
事關小妹得40幾個fd 任add
最好未來1-2日突左張禮就ok

跌到就會突

隻凜點打

咁硬仲要幾條血

頂幾TURN就得

打到佢過左4格氣就得

打5round就ok

之後要認真打就武藏出手

自爆騎凜騎金人地孔明？

原來係咁
嚇死我

最貼地應該係騎澟果隊
但唔係穩3T

巴打仲有冇位
有個1日前

有船長就好穩定，因為每turn都有大量星用

We added
ALL位

竟然冇乜人用泳莫黎推
你地仲有冇人性?

冇船長,冇沖浪
唯一得隻阿福但冇哂銀棋進化

用緊 但要4r

冇星
不了

有無巨頭試下依家傳緊
拉二 泳莫 雙孔 全部上突滿靜裝
係咪穩定3t

騎凜都冇？

邊有寶4泳莫

拉二 泳莫 應該要有隻裝寶石翁

點秒尼托?

岩岩升好左,但唔穩4禮3T,要改做3禮先穩3T

都夠做啦

拉2 朋友梅林

冇寶5不了

騎金

同埋一冇船長就禁制禁到痴線

差一張+8 刷左十幾個鐘都仲未刷到

拉2得寶1

J氏集團好似琴晚3,4點已經一直刷緊

3r

裝太太裝打剩幾萬血

22箱 一張禮都未跌

strong

你秒到第2關咩

寶具傷害up衫 for my wife

差一張個心好唔安樂 weak都weak唔到

夠做啦
加隻騎澟 問人借梅林

到底你有冇訓過覺

4星寶4

刷足今多日先得2張突爆

愈嚟愈多朋友突牙靜

凍冰冰仲要人著泳裝出黎

冇騎金

凜B 靈4 卡面相比凜G真係差d

揀左水手服衫

我trytry

用左都差2萬血 寶4係唔同啲

潛水衣好保暖

我果隊唔夠貼地咩
呀爆孔明騎rin
拉fd羽蛇
一隻限定都無

我都係差萬鬆d
補一張卡既刀打得死啦

太多五星

組長無玩騎rin果期？

搵唔到有人掛羽蛇

有騎RIN有拉二
但寶一剩係打到半行血多D,要靠普攻補刀,如果第3T冇拉二既卡就會卡多T
所以轉左做3張靜+黑杯

拉2要頭2TURN打到10NP

得我仲未跌

我就係岩岩加左兩個靜裝羽蛇巴打
輪流用

未試過過三turn
騎rin 2turn穩定25-50星
仲可以洗卡防turn3卡手

佢係美國

雙孔禁到2046

點解我跌左5,6,個神燈都未見過廁紙

我都係

騎澟冇升技秒唔到第2關

444補刀可以1T

已經打左十幾二十張

大家一齊黎讚美凜啦

槍凜係正嘅

有無人仲未見到彩虹

開技開到同人地唔轉人4T一樣

Me

3個都正 又好用

5禮 試左十幾場 8成3T 2成4T
阿福(寶石) 孔 梅 拉2/羽蛇神
不過禁到2046

禁左成日換人衫+雙孔
我覺得我既手速已經追得上當年既高橋名人

用騎職好刷勁多

屌仲要沖完得70NP
姐係就算拉2換凜裝起始40NP都唔穩
on9左合埋左張靜
得一張掛孔當賺FP

多謝巴打 係咁用我隻孔明
第一次每次登入都有200幾友情點

水手服狐

羅馬 FD LIST有冇位

用泳bu係就係3turn，但係我冇突爆雪人禮

要就實有
Del下架仔就實有位

同加騰鷹仲有段距離

離撚曬地

我用返萬聖老母算

泳bu都離地

有突爆靜靜

好可愛

睇落最廢個個就係我

柳生

彩虹呢?

準備下年復刻先拎埋第5張

頭上散落雨點沒有彩虹

有聽 幾正

咪我上面問巨頭有無試過
我自己試就
1. 泳莫每rd沖完得70NP,姐係有一隻孔招30NP唔夠打
2. 拉2要打10NP,1寶肯定唔夠力

尾關要拉2 加泳莫一齊?
用人地隻拉2寶5 + 孔都過都秒唔到

有片

同我用緊果隊差隻孔明
試試先

不過都係要睇卡做人 差10np比尾門開寶具

自己冇孔，莫子冇寶2，完

泳莫冇寶二唔得
都係用返人地隻船長算

頭兩T 隻金時冇藍卡比莫子chain叉電=fail

仲有第2turn去補刀

有星星 補刀唔難

同埋第3turnD星係唔夠100%爆

我知補刀嗰陣打埋np

藍chain?

藍卡頭 金時綠卡尾都夠10np啦

書頁關真係可以+7 但係點解又係書頁 係1.5.4果d掉羽毛雀就好

春下先 繼續番歸刷

依家試緊 好能爽
五張單頭+大腿突爆 = 7

唔跌禮既

咁我用返五張靜靜 船長補刀

笑4

好離地 隻隻都要寶2

笑乜能野 屌你老味

笑又唔比

我好想笑

補刀=weak
利申 weak

要雙孔高橋名人,不了

20箱了

根本冇孔，不了

天草又有機會買老婆

AQUA邊位巴打黎 好離地
Thx carry

12箱ONLY

出figure就好了

利伸 女帝教信徒

此saika是否彼saika

否

就係笑4 4 4 4

加埋佢fd啦 寶5又突裝

A1 D圖 不了

854,252,943
係咪有巴打羽蛇神裝左靜禮裝 可唔可以加一加

LIHKGcharlie 可唔可以轉番梅林

琴日又話買

3-4T, 穩唔到

NO

11箱
無孔要8t+6慢慢打

有冇巴打幫幫手

darkmagicman加左

唔知會唔會有一關跌新料

釘

Thx巴打

刷爆佢

今日d彩虹呢

係我到

7點刷到而家淨係出左1張

得+5
應該知足

全日得1條

開刷到而家都未撚見過彩虹

係 14個鐘了

same

有團開了

點刷第二層？
寶1阿福打得四萬幾，照計寶5都係1.5倍攻，都係殺唔到㗎

艾蕾有時開技有隻鹿走出黎，有無咩典故

小薯招大腿
587 996 079

同埋，呢關都係冇特攻？
寶3羽蛇，50%np30%神性特攻禮裝，扑落去都係得十幾萬

寶1泳莫衝完得67

機械龍娘真係牛屎中既XO 打r姐打到廿萬

勁過晒D本體

升下招3技先

956,176,537
招術位 靜靜裝fd子

用孔梅上埋buff

凜g 真係露太多了

睇嚟我呢期都唔洗中凜b
再見啦

takamura added

下年努力啦

0去100?太天真啦

啲運爆曬quota

same 最近差唔多90個box跌1張

呢個故事教訓大家要未雨綢繆
就係差10粒銀棋升隻阿福,如果唔係今次可以輕鬆好多

300????

用騎凜就夠

阿福多招50NP叉可以唔洗搞咁多野

船腸強無敵

騎凜免費送
牙福要抽

有泳莫 真係可以為所欲為

我講緊我自己

冇船長冇沖浪

我得寶一

借人個隻

成條FD LIST都係孔+靜禮
沖浪同船長要搵

教訓大家係咩意思
我冇呀屌你

沖浪仲要絕左版,應該唔會再出
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

貼地隊4禮隊

第三回合要有羽蛇卡補刀，但master技有換卡，冇乜可能出事

一早唔好歧視天草 射少少落個pool度咪有

阿福寶一打得4萬，不了

睇到個推主icon
識野

點會

同你講樣野,情人節POOL會新角+每隻女5星輪流PICK

POOL有機會開,但EVENT本身就真係講BYE

你覺得D數字睇唔出係邊隻咩ON9

平日都係咁亂入啦,阿福

真係好爽
我諗我短期內都唔會突張禮住

都未滿加蛋

好波

窮閪新手留名
收左個2隻5星初始AC玩
暫時有1000石

澟G

一模一樣

抽左凜未

又有得睇啦，戰鬥狂魔回歸
只欠岡媽

B呀

android機開隊黎睇既時候要1-2秒先load好角色圖
開寶具要白畫面幾秒是否死症

就係差張突滿虛數/寶石翁先可以3T

我fd用S8好似都係咁

不用分這麼細

好似研究到唔使補刀既離地3T隊 回家慢慢試

上次1000萬有得選

唔知有冇人選

DOWNLOAD DATA

試完貼上黎

屌完西繼續開工

一括左

槍凜個絆有BUG
升唔到既?

唔補刀仲要貼地隊會唔會想太多

發雞盲

首先要開box拎錢升技

你講黎聽下，可能呢度有人升好晒呢

聽人講係彩蛋嚟

森井自己張宣傳圖都有呢隻鹿，可能劇情中會出現

[url]
[/url]
岩岩升好左，要慢慢排d技能位置

854,252,943仲有冇掛左靜禮嘅羽蛇神巴打可以加加我

今日個人幾好彩
綺禮雙袋

唔係應該阿比行先咩，放完1技換落後場上孔

你用羽蛇咪唔洗換人直爆

how?

求加個好友495,172,730

阿比2技減尾王防

隻梅我未換走 放乜柒都得 補刀是但hi下都死 成地星

終於有第二張

L狐同殺生院扣多10%喎

新人留名 求突滿靜禮孔明大腿
Id 759,095,526

唔玩補刀
玩補刀我就咁唔使換人拉2直爆啦

我fd list完全冇人放50np羽蛇

打其他關又升到 係最新果關術有BUG

咁加寶傷加10NP同扣防係得呀比咋嘛

好似

唔出禮唔去weak

用梅林

唔想向現實低頭

我就係咁諗結果成日冇訓過

嘩屌
釘
邊撚到黎咁多釘

J巴打到幾多百個

點樣頂到活動完

J巴non stop刷左幾耐

你要？
我去轉
你想要乜50np裝好？

孔明差50，自差30，master 20，已經夠開啦，要50np為乜

係喎 咁樣用靜靜都ok

sleep is for the weak

岩岩突多左張 放係邊隻身上會多d人用

好文明預感

羽蛇同孔明

要掛咩裝?
我冇突砂裝

巴打FD有冇位

呀唔係 因為孔明有差30要俾船長打第2關,所以孔明淨係差到20俾羽蛇

出左

多得我

算了 用返+5穩定隊算

暫時冇位了

仲係一張都未出

有條癲佬刷左12日阿比首抽
足足抽左490次都0五星
頭先唯一一隻五星終於出左阿比

我好似本身有你FD

你點砌隊？

真愛 雖然買石號好快搞掂

第2張突爆

屌
頭先打左6場，無一場跌得過九十粒紫沙
利申: +6 (連fd)

終於跌第一張

如果下關跌毛就好毛
缺大量毛

雞毛 龍牙 恥撚

垃圾隊

放左

算啦你都係放返多人用既
我要用埋fd+2先有+5

冇人用我

終於用曬上次尼祿祭換番黎d銅果

究竟要刷幾多先突到第二張
連第一張都未突到

開始刷到有d燥

一色

武藏套衫好多版本

我要刷台主

我開始覺得我禮裝掉率俾人set左做0

好少可刷咁耐都唔出

JTHK巴打呢次活動+埋跌左幾多

冇追POST,神父中左未

你已經夠裝 請轉投比我

C93 開團

10張 24個鐘前有9張 中間淨係停左5,6個鐘左右

都未開最高難度d關 理論上真係難掉d

中咩牙?

唔係話ALLIN抽RINB咩

風

中就中左，不過...

係啊 all in左

有冇詳情

睇佢FGO下面行野

我冇佢好友

post頭我整理左

我盲嫁

買個陣連埋槍rin加梅林

抵過課一pack既 點都

唔好為口氣追到黃字咪好囉

下集係咪一集搞掂天草

騙色沒騙成反換來一陣毒打！新北市一名男子半年前對一名女子一見鍾情，這個月竟匿名傳簡訊表示手上握有她的不雅影片，要約出來見面，等女子到了相約地點又改口要她直接到旅館來，沒想到女子帶著男友和七名男子衝進屋內把他痛打一頓，警方獲報迅速到場，全部帶回送辦。

我唔應該多手

新北冇風化劇情係咪要扣分

想要金閃閃 泳裝尼祿/嫁妮祿

我既睇法係 我比較鍾意係凜系
我今次課完 下次已經冇野要抽
你地成班等吹奏既果堆衛星
我冇一個岩胃口

lm

重有年尾，年頭復刻

新年

你係咪特登cap埋我架

第一次有彩虹啦終於

仲有2集

有冇人掛突滿寶石翁比船長

桃園有位女騎士，下班尖峰時間等路口等紅燈，沒想到遇到後方女騎士因車速過快，從後面直撞，當下就受傷，交通大隊到現場後，請她自己搭計程車或公車前往3公里外的警局做筆錄，女騎士就問說能不能坐警車，殊不知員警回答不可以，因為「我怕麻煩」，且「你是女生我是男生」。

#metoo

台仔真係特別多on9野

驚比人屈姐下話

衣家先8箱

驚咩??驚比人屈強姦???

交通大隊一架四人車都冇唔L係掛

台灣屈人強姦應該全世界最多 因為有錢收

緊係

刪左幾個活動都唔放禮既人
有4個位
[img]
486 780 419
最好有突靜

Added

考緊試我都想刷

聽晚我final

台灣女人除左唔殺人之外同大陸女人根本冇分別

一三五各一科 aaaaaaaaaaaa

就黎放聖誕假可以刷box

有無大佬開始刷
我要友情

刷50個算 頂唔順

掛落孔到就有

我放左ALL位
唔係好多

我要想兇骨啊，屌你老味咸川

唔突冇人用

我全LIST突曬

箱禮牙

有冇巴打放羽蛇靜裝

放棄 出新關前唔會再爆石
差唔多100箱先跌左1張禮裝
平均15箱先跌1張

我咩都突曬啊

突箱禮仲難過突抽果D

我7PACK先有6張5*活動裝

30 100LV 武藏ADDED

一泄抽咁多

好想要多兩張寶石翁
抽左咁多先得4張

我玩左感耐1張都無

第七突異點有幾多關 我打極都未打完咁既
開唔到活動關

非洲啊

唔知有冇呢

我今日個4靜咪就係咁
就算羽蛇未10技3
前期要拎一張藍都唔難既

好似22定23

一泄幾時留位carry我

玩左2個幾月嘅新手想加一加好友
160,051,141

冇錢，剩係抽左好少

仲有兩個位

我禮裝機率比咸改低左

我覺得自從今朝個ser爆爆地之後個機率就有d問題

比你既屎眼黎

UFO今次自己搞
唔G有冇ONLINE SHOP

Added 星

照咁睇應該聽日同後日開弓同殺關

係咪冇機會加返神父？

做球比艾蕾嘅弓關到底會係點

希望有啦,見佢話仲有

屌,我又諗起我冇滿突寶石翁
有既話實好爽,兩下寶具疊攻再求其搵隻槍開多下就完場

無了
會場限定
你真係想要食炒價又OK我可以幫你BID既

弓關應該尾日啦 但今次冇特攻師父寶一好抆水

劍卒+弓關90萬血

90萬血你打埋我份 有特攻寶5師父都難打啦

停手、83箱Drop得一張禮SAN值底下
等新關出睇下出咩素材先再刷

我都放棄左 差唔多100箱先跌左1張

83箱

唔好煩子
未有突靜

巴打你有冇訓到？

但呢個同ANIPLEX果個比真係冇得輸

差1張+8 就係諗住刷埋佢 結果冇訓過

打到仆街先20箱，巴打們點組先快d

點跟,咁多張

唔訓就快到

呢度D巨頭應該時速5箱

安安分分20箱算數
仲有final

家有一翁如有一寶、有寶石翁咩都解決

可以用神父隻孔明了

我好想見到彩虹呀

更新完

撳ctrl+c整走左
"劇場版「Fate/stay night [Heaven’s Feel]」
第一章公開・大ヒット記念グッズセット
タペストリー／W515mmｘH728mm （B2）
メモ帳／W71mm×H102mm"
張圖
復原唔到

今次個箱對我黎講一般，4種料 髓液以外都200up
打夠1個人份量嘅髓液就收手等年尾算

髓液多多都唔夠用

f5左又出返張圖出黎

?

頭先諗住copy張圖出黎
一撳完張圖唔見左,又冇得復原
f5完之後又冇野

1920final
溫撚到隻狗咁
打得3箱

對於我黎講箱既吸引之處在於可以一次刷晒肥,qp,技石

你入左去打字果格入面睇唔到張圖姐,禁第二格會正常返

金餅最重要
肥用錢慢慢刷都仲可以

金餅真係好煩

今日收檔 唔刷了

戰鬥到底

一泄留定個位比me
好快+得你

今日啱啱先開始

Weak

清姬個樣

對眼畫到好似中晒催眠咁

希望黎緊d關會有骨刷
依兩日刷左百幾粒龍牙

刷左兩日弓果關

金果沽清
要開始彩果好不安

啊啊啊啊啊 追唔追寶好啊 但佢新年又好大機會復刻好多我想抽ge野

黑貞MELT殺生院都要抽

抽 點解唔抽 今次pick完要等一年wor

好多都想追寶2,但邊追得到咁多....

好唔好掉

追咁多 各自追幾多隻

好彩只係想追黑貞寶
所以都追唔得掂

分分鐘凜b 新年復刻...

依家先刷到廿箱係咪唔合格

G川好MK
同囡玩LOL

必追黑貞寶 其他有餘力先講

真

明明你地四個都係Mk

4個毒撚打緊機 又屈

黑貞奶光想抽到5 如果有山翁就2 其他隨緣

一般,但啲骨得返幾支點都要刷

成個post都係毒撚

好想返尼祿祭衝浪咁刷，快好多

768,172,644
唔記得講id
加左講聲

仲有如果有白槍pickup都想5

= =

希望新年復刻金閃同up 吓sup

出左凜B仲想抽白槍，好有愛

差殺騎狂未有野掛

得我一個真毒 佢地想屈我

隻野又型又有氣質

訓醒先再繼續刷

算了 佢叫我唔好抽等佢

why not both

weak 訓先

最後4pack連5星都無

一個字 錢

痴線…抽槍凜pool出2張示巴

IP都唔使CHECK

我TSW

好撚凍，都係要strong

係咪得我一個仲未跌禮裝

我都未

唔覺唔覺就刷左個夜晚

睇嚟個個都weak晒了

未

起身 返工

刷緊 刷到800返工

🌈

仲未有

無你地咁顛 目標係而家起一日30箱刷到200就算

一日30

仲着緊短褲番工💪💪

我諗一至五我最多只刷到一日10個

扮工ge好處

凍

k隆點5星

Csor

番工時速降到得番一箱

654 402 257
求滿突寶石翁船長

橙 me 0

要偷偷地禁換人衫加雙孔真係痴線

又返工 出面凍

返工時間招多轉先 2d gay f5得唔夠快無晒靜子

玄學撚

1、在強化合成出現大成功或極大成功後（一張一張地合成），進入卡池單抽
2、單抽三次以內出現3星英靈的話，可以一直單抽直到出現4星或5星禮裝
3、出現四星以上的禮裝或者英靈的話這次單抽結束，重新回到步驟1

1. 十連沒有5星時，一直十連直到5星出現為止

抽左出嚟都唔夠愚鎖升靈基

而家抽到船腸拉二寶五解決

我寧願補刀都唔換人 換人好哂精神

阿扶呢D先係真玄學

補刀要計卡

洗鬼 是撚但禁都得

4隻黑貞 3隻melt 1隻殺生院
都未計正月同年末都最少要各1

左邊我要, 右邊留比你地

黑貞同沖田要追寶

啱啱食完左邊
右邊隻G, 不了

我全部pass剩係抽黑貞算

晒鳩氣啦

冇用架wo 十年冇出過山 d關咁垃圾

一般人寶2都夠，黑貞打爆擊
有愛先上5
BTW 你到正月應該都會後悔點解呢2個月抽埋抽埋咁多石，黃咁多隻

其實係咪尼祿祭先會有高難度車輪戰
點解萬聖節同依家聖誕都只係得一關

係

呀之前情人節同中二王都係車輪

係，每年最難關只會係尼祿祭出現

情人節同中2王果d同尼祿祭根本2個lv黎

咸川：收到，砂關4條break

老老柒柒 黑貞1年可能出得2次場 抽叉50最重要

情人節個d拖隻梅訓住過點比

本身落坑果陣已經想要殺生院同黑貞
抽埋呢兩隻就無憾可以轉做無課大魔王

依家冇得otk 好撚on9

正月應該出兩隻新野 呢度好得人驚

應該一隻+成堆復刻

我差金閃 奶光 同 黑貞 就轉無課

對你黎講好消息，合作活動未試過復刻
否則你睇完CCC一定會想黃埋melt

上年都無啦啦爆隻爺爺出黎

年尾1隻5 1隻4
正月1隻新拖6-7隻舊

都唔係正月

爺爺1月廿幾先出，唔計正月啦

努力返工最重要‼️

係村正嫁喇

都叫隔左兩個星期
你岩

100個圈圈了 幾時先比人換錢

武藏先係無啦啦

上年12月至1月簡直係惡夢

有非洲石都唔係好惡 今年應該惡d

收島風係阿基里斯+女帝

30埋呀比算 30箱唔想打了

對村正無興趣，幾時有女帝呀

今年年尾應該唔會出多隻人權 啩

唔知阿基里斯 招寶具會係邊招呢

舊閃同珀修斯，一陣舊閃係金閃單體版就

最多咪綠sup 仲有野可以人權得過梅?

單體版但綠寶具

K隆單體綠卡50+寶傷50buff

希望福袋分返職就得
我想要孔明/c狐呀

仲係唔跌裝

我明呀..........我明

孔梅貞3隻有兩隻都夠打晒
望下阿刑 唔信隻綠sup會人權得過梅

Yes 我諗唔到點先可以打甩梅撚個頭

會比1001gank

我好明白你既感受.JPG

1 技 1 樣
2 技 單體無敵 + 集星
3 技 紅變綠

寶具 差唔多 但唔加np 加個細綠放
有無得諗

冇

1001差1隻 5寶

垃圾

得藍色有得同紅色一戰 綠色車尾燈都見唔到

終於可以突1張

都係得尼祿祭個陣先係咁
平時藍色都係無人理

上年年尾係咩5星

梅

唔好咁

扣綠卡集星/綠卡傷害*2但紅藍卡*0.5就可以撚下

舊角淨係諗住追2隻csor 5隻迷X Tesla中二王各1 同埋可能追多2隻劍式黃埋佢

未齊配套 得隻出左成年既狐

冇藍卡又回唔到np 綠卡太廢

如果計埋未必出嘅
迷X 劍式 大帝 bitch都要各追1

天照大禦神藍卡唯一女神
宜家都係等緊有人代孔明個位

10個boss都無禮裝係咪正常

大洪水唔會單體下話

我廿幾先跌第1張

如果AOE，舊閃會4星
無理由同金閃撞到應一應

85箱得一張點睇？（第一張drop係45箱到
10箱就叫春？ ............

慘

如果又aoe又5星
點都唔會夠金閃打
所以一定有d分別

秒左/梅撚藍寶回np咪有

最大問題都係綠卡設計9唔撚搭8
普通卡低傷打星少少np，但放頭就影響傷害而淨係打多幾粒星
寶具又變左高傷打星
三綠chain又唔知做乜比多餘既10星

頭2turn船長殺完有大量星 輕鬆補刀

洗乜咁煩 三色魔放100%

我覺得鹽川buff完白貞同出福仔就當齊左

抽箱D銀種火你地賣定係照食

我2星以下啪銀肥上滿lv

咁男arthur同女arthur都5星劍aoe啦

綠SUP

窮撚唔賣冇膠用
雖然點計都係賣

比d銅銀卡啪上50

係充滿希望嘅彩虹

食銀肥洗好多qp 不了

本身藍傻咁廢 舊劍點出都得
金閃咁勁 舊閃好容易變產廢

宜家呆毛同亞瑟齊齊廢就話姐
出多隻金閃級，難囉

幾時改綠卡做暴擊傷UP

比銅卡食就唔會燒太多錢

係咪天氣好所以無彩虹

太天真了

好撚多caster黃石 仲易出過書頁 cls

明明大家都A->Q
點解頭卡張A係奶光 張Q加既NP會多過頭卡放孔明A卡？
兩款都冇crit冇overkill 定血量都關事？

又連跌兩張

你走啦

嘩一次出兩張

屌哂上邊班仆街

你都走啦

你地一跌第一張就即刻突滿定係打多兩三張先合

紅卡放頭 最後果兩張會加攻
感紅寶具放頭 最面兩張會唔會加攻？
無記錯 紅卡放頭 但寶具放後面係唔會加攻？

Thx

我6張先突

我咁假你都信

你想用就乜都可以用架啦黑貞 除左自爆弓個關我所有高難度關都用黑貞過一次

有架咩

因為每人np率唔同

要跌多4張先有用

寶具傷害唔食位置/首卡加成影響

會 加1.5倍
寶具唔食呢個效果

早膠pad都重課大魔王開

開心船長羽蛇孔明三ＴＵＲＮ緊

不過真係得Melt有逼我抽既感覺

之後節日黑貞同殺生院又出新職

唔洗換人真係出哂水 後面隻尾關應該愈黎愈多血 收皮味濃

有撚得駁咩你

都換哂野
繼續刷呢關囉

點解到而家都仲課pad

冇混職搞鳩你已經好好

G持業介良心大介

早腸pad有無位curry

應該有關淨box

用緊04斷片打
基本上尾TURN只要有一兩張卡就殺硬

肯定混職

但張Q卡係同一個人嚟
A孔明->Q龍娘 加10np
A奶光->Q龍娘 加15np
定頭卡np率會影響成條chain？

support 掛船腸定羽蛇好？

A奶光個下隻怪少血咗？

惨
有人要黎個lab
今日無得扮工

少咗 但蝦娘張Q卡打完都重有血剩去唔到overkill

退役

有術關張雪人裝真係冇乜用

放雪人裝嚟貪嗰幾兩QP咩

應該突爆寶石船腸會多人用d 羽蛇多野取代 50np禮又周街都係

成個活動都無點用過抽返黎既禮
以量取勝

終於得閒升埋隻舊劍

勁

用日本Google ac課係9800定係9074 1pack

抽完都冇升過掉左係度

520

得番我一個刷牙?

我日日都會刷

平咁多

玄學大師講架

520係買gift卡果間野個名黎炸下話

早腸幾時入幾箱好平既石

有需要既話就打呢個電話比我

想30埋凜g 但係又唔夠精

呢個post連續幾日上熱門

連登NO.1

仲有咩post 24hrs有人？

add 左好多凰課大魔王
好開心

狂跌牙 良心

個個都重課 個個都想重課咩

我都想

冇見一排 天草又幽默左

唔係點COW女

跟姬川學野

做咩突然咁勤力打